全世界預備好文宣工作未？

出面打緊仗

我地係後緩

立即用twitter做文宣呀！！

@TwitterHelpBot

即刻用tg同佢講 「/start」

展開文宣戰

【緊急行動PLAN】關於警察今日褻瀆清真寺，我地立即可以做呢3~4件事！

即推行動post

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

Reddit戰線！推爆水炮射清真寺呢單嘢！

「核彈相」 一槍指住記者個頭

【國際戰線】射清真寺喺海外核彈！幫推！

呢到每一個post嘅相要傳到四圍都見到

黑警扮示威者係尖沙咀警署門口噴字，然後走返入警署

文宣行動
支持/聲援學生
求推

仲有份報紙成日都借假難民煽動人歧視

推特好多兄弟姊妹做緊嘢

推

[共識] Twitter hashtag

大家幫手入呢到每一個post 同我推曬d有用野上熱門

[黑警射藍水vs市民清潔] Twitter link都搵埋比你地啦!!

懶人包for twitter 呀

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

［推上國際］有示威者清理清真寺

Twitter Reddit要人！！！！

Done all